喺fb睇到條片 邊打麻雀 邊仆野

跟住比人刪左 有無巴打有？

我扯左一半 就無得睇 依家谷住 好火呀

扑野係黑人 打雀係華人？

背住面 睇唔到咩人

打雀係華人 仆野唔知

一邊射

一邊嗌
食胡!